Nigga算唔算最有孝心既種族？

見d rapper總有首歌去praise佢地老母

真

Yo I luv yo ma

Can yo gav me som monee

咁ma yo yo 咪仲skr

佢地夠團結，搞事只搞外種族人